其實男仔系咪都鐘意幾social嘅女仔

我中學讀女校
依家係大專讀緊個科都好少男仔
本來已經唔識同男仔相處同傾計
仲要身邊咁少雄性
真系唔知點出池
可以比啲建議我

自問我真系正常樣
但就無乜桃花運
試過有朋友話有幾個男仔想識我但系郩底覺得我有男朋友
我嬲嬲地心諗做乜郩底唔黎溝我

我性格又唔太social唔太yo
對住男仔會怕怕醜醜咁好少野講
仲會有啲驚單獨相處
依啲係咪讀女校的後遺症
相反見到一啲女仔好social周圍都識到男仔會好葡萄
有無人一樣
男仔係咪會覺得我依啲女仔好悶

好憎條女唔識拒絕狗公
我都要搵返d姣婆做朋友

系你老母

唔係social 正正常常做自己 係對嘅人就會自動埋黎

會唔會係收緊兵

系你老母咩臭閪

打錯

pm我

樣正常應該有男仔會埋黎，有d男仔反而唔中意d太social嘅女仔，當然啦，而家d男仔越黎越細膽，主動d實會多d機會嘅

咁我要等對嘅人埋黎咪有排等

求放過

留TG 等連登仔溝你

時代唔同喇 開始有少少似日本既草食男
女仔要有一定程度既主動 先易啲識到適合對象

相信大部份男仔會被social的女仔吸引 我哩啲收曬皮

紅玫瑰與白玫瑰

唔鐘意文盲

吾係牙
唔系芽

系系系系你老母

頂 咪再quote
其實唔一定要social
傾計有來有往
唔好太負面 識比反應已好好

Pm我，等我認識下你

我都想主動啲 但識唔到想認識的雄性 無機會主動呀

咁我又真係文盲

即係點

係咪nursing?

我個圈子都無乜異性

係

下次我會proofread 幾次再po

我性格又唔太social唔太yo
對住男仔會怕怕醜醜咁好少野講
仲會有啲驚單獨相處

頂exact7ly係我 我都驚啲人覺得我太悶
利申我都係女校nursing

#metoo 4年u life

女校害人不淺
比我揀多次一定唔讀

樓豬有冇TG

我仲有4年半 如果A0畢業點算

Yr1時都識左個咁既nursing女仔
其實唔差
可惜shy到一個地步好難溝通

祖師婆婆張愛玲教落
男人其實兩種女都啱
就好似綾波麗+明日香
林黛玉+薛寶釵
所以無論你純情小兔兔定social死姣婆都會有男人啱
(雖則會偷新忘舊)

所以唔洗太擔心
不過男人最怕女人懶

所以執好look
Set好個頭
化返個合適嘅妝
就可以大殺四方

準備等畀仔溝啦絲打

努力改緊叫自己唔好咁靜多啲同人傾計 太靜係咪會好冇癮

真係做左nurse就機會渺茫 已經識人呻緊

試下識我

其實女校啲女仔得表面個浸shy
大家mok開表面個浸就會發現我地都好玩得好傾得

我有架我有架
都執到幾見得人
耐何真係性格令我識唔到人

交際係要靠經驗累積
比個機會你同我練習下

留低聯絡方法

我個ex一定靜過你 咪又係比我追

我可能識你 雖然唔係讀nursing

男仔之鍾意靚女

btw系你老母

我都係呀
我有幾個朋友幾social幾玩得
我仲聖誕節跟佢地去識下人咁
耐何當有人抄我牌時
我on99咁打左個假電話no落去

佢男女校 但身邊99%係女仔friend
對住我就係用shy mode

所以畢業前一定要得！！！

郩左底

你咁樣開post都係想收pm姐

你鐘意佢靜？
定係你發現熟左之後唔系好悶個啲女仔先追佢？

好驚喎

嗰個人係識你啲朋友定本身完全唔識架

但太主動又唔係個個受到
Yr1有另一個女校nursing女仔勁主動
嚇親我小毒毒

唉你都係鐘意social女仔

但我唔知點收pm 實不相瞞第一次開po

你唔踏出第一步就係咁先
我個陣追初戀都係淆到癲
但現在又點會淆呢

Nonono
25%social 75%shy

唔識架 所以又郩底無比到

搵個人主動少少 我應該唔會嚇親

長沙彎果間？

我啲fd都係咁講
話拍左一次拖就乜都唔會驚

咁我都可能會郩底 我同絲打你真係好似 唉唔知何時出到池

你唔熟唔會知個女仔有無25%social架

好彩唔係

我係交流團識佢 佢好唔social
最後佢同零個人係熟當然除左我 當時一組有十個人度
靜有靜既欣賞 寧舍有氣質
啲開籠雀完全做唔到

無事的 等緣份黎啦

屌 咪撚quote啦

識左幾年 都咪話唔熟 不過我係yim chim左啲既 唔岩就唔衝

其實鐘意一個人你就唔會用負面既角度去睇佢既特質

欣賞靜嘅女仔嘅男仔都少 你有眼光呀

我最怕識social D女，成日覺得佢地講緊大話

你鐘意一個人都係因為佢有野吸引你姐 有啲女仔就真係無乜野吸引人

其實真係會講大話 例如自己係A0

其實客觀上係靚既靚女係一定會有男仔approach
正如你有幾何聽過MK/狗公因為個女仔太靚而唔敢approach
不嬲都係聽開靚女多狂蜂浪蝶

所以如果無男仔撩, 證明只係你主觀上覺得自己靚, 但係男仔眼中唔係你諗到咁靚

social一定唔係其中之一，自然地鍾意同人相處就係
做作同天性既分別

系你老母咩

某程度上認同 但係我一直話自己正常樣

我鍾意文靜既女仔
前題係要有修養, 有內涵, 唔得個靜字........

妹妹仔

你讀nursing又係慘啲既
nursing女仔可以係邊識？

啲正字刑警就咪理啦

修養同內涵我自認都無乜 好撚慘點算

叔叔

哩個問題我都解答唔到
Nursing女仔可以係邊識男仔？

Social都唔一定等於做作既
但都睇你點define

認同 我講嘅social並非貶意
即是鐘意同人相處咁嘅意思

系
Social 好過 西面

Common core
Ocamp
Outreach
正路應該係呢類

只join過ocamp
8個女仔2個男仔
有一個有gf

因為怕醜先黑面

搵我 我會主動 唔洗你主動

有個女校fd 讀緊engine , 佢表示想死甘濟

我都知大把同路人

佢應該開心
可能一個sem就出到池

engg唔知點解好多女校
但佢地都同男仔相處到
仲有個即頭係全部fd都係仔

行軍三年
🐷扒變貂嬋

nursing 日日serve咁多男病人 又要洗JJ 仲點會怕醜呀

KCC係咩

咁多男仔讀 比我去到一個sem出到池啦

最撚憎social女
係其他post分享過

以前識條女勁撚多男仔朋友
我約佢睇戲 佢話想睇乜
識fd係戲院做打個電話買到飛

有啲乜野想搵人幫手
佢又有個男仔fd幫到我

屌真係好撚無安全感 就無發展落去

你係絲打定巴打
如果係同一堆女仔 我好多野講

No lor, 見證佢宜家變摺囡,淨系識埋果幾個女仔堆. 話如果讀nursing /幼教應該會開心好多

我係學生 日日serve嘅係假的男病人
洗的是假JJ

怕醜 面紅 心跳加速 扯旗 系生理反應（控制唔到）
要鍛練既系可控制既 心理質素

咁下個sem咪去sit下engg d 堂
人地問點解咪話想學多d野
洗乜煩

抱歉

雄性
你獅子定老虎呀？

男護同女護 做落其實有咩分別

我個朋友係social女 佢都就黎同仔分手

樓主自貼tg, 包你日日唔同男朋友都得

佢話engine仔，好多表面正常，其實內裡

咁樣點先分倒係咪想我同你講野？
我成日見d女仔個個都黑面

佢讀nursing就真係A0畢業啦

醫療工係repetitive
識吓student nurse調劑吓唔好咩

好似係好主意

應該無乜分別

I'm the next one

有人yo 佢既，不過佢表示好難有共同話題(學業以外）。同埋女仔同男仔點fd 都好，都唔會好似同性甘攬頭攬頸. 都系有層glass ceiling

同樓主一樣
利申:中學女校毒撚科加A09

咁我想識樓主

Janice
屌打全場

女人眼中 麻甩 = 唔正常

講真，如果揀女友/老婆，男仔比較鐘意d宅宅地

但問題係點比未來男友老公識到

錯post 自膠

自問我真系正常樣

咁其實都係唔識同男仔相處
我都覺得同男仔點都close唔到

我公司有件女assistant engine
不過美極黎

其實有冇正常樣嘅示意圖嚟睇下

A09 話我知點做到

男校加engine
想死

We r fd now

樓主：

答案係 大部分係 但總有人中意啲摺摺地既女仔 可以兩個人靜靜咁一齊其實都幾sweet

但我聽fd講男仔無一個唔麻甩
其實係咪真

真心唔呃人

點解咁多人話讀nursing溝唔到仔? 而家nursing都好多男仔讀

18歲卜卜脆

BBA巴打表示冇女

樓主正常樣嘅定義係 欣宜咁樣

Glass ceiling 系指社會上流阻力
你想講 social distance?

交友apps完美解決

靚過佢

又唔好講social唔social，唔洗特別去識人好外向

但人地同你傾計，盡量唔好令人以為你唔想理佢

如果你自己正常既都咁，可能係身邊既人問題姐，以後身邊識到更多人會更好既

只係多左 並非多
10個人得2個仔
而且一部分有女

交友apps聽聞好危險

樓主讀緊咩科，n展？

仔都系鐘意被人崇拜
鐘意d嗲/示弱既囡( 兔兔這麼可愛，怎麼可以吃兔兔

要男朋友可以pm我

我就係怕人地以為我唔想理佢
但有時我唔知點覆就會唔覆

男仔眼中得靚同唔靚, 無正常樣呢回事
除非你同佢有血緣關係, e.g.你係佢家姐細妹/佢老母

冇修飾既麻甩 = 老土engine仔
有修飾既麻甩 = BBA mk仔

真心想 問正常樣嘅定義係點

Nursing

難道我要扮嗲同柔弱先出到池

睇你自己點, 我用apps識過一個女仔, 純友誼, 依家仲有聯絡
如果因為未做過就唔做, 咁一世都係咁
有陣時嘗試新事物, 你會發現另一個世界

點樣pm人同收pm?

原來係咁 係我唔夠靚所以no one approach me

有人話我靚
但自己知唔係女神級
所以稱自己為正常樣
合唔合理

有無咩apps介紹

系ar, 但系女校女仔都系鐘意儘量自己搞掂， 覺得男仔做到既野女仔一樣做到
如果你真系想出池，都系要做個被社會定型既女仔形象先

係呀係呀你講中
等我練吓先

男人世界嘅女人只有睇得上眼，同睇唔上眼

睇得上眼嘅，大膽d嘅男仔就會溝，細膽d嘅就會留意果女仔

而睇唔上眼嘅，最多只會成為朋友，或者根本望都唔會望，但成為左朋友，大家了解左，日後都係有機會再發展嘅，不過機會就較少

如果見到打聲招呼

屌你老尾
啱啱中學畢業就開ac嚟叫春
我立即屌你老母死mk5p狗

但我的幻想係
個男仔同我系熟左的fd
之後發現大家好夾大家又鐘意大家所係埋一齊
但原來機會渺茫

屌你老母啦 上連登規舉都唔撚識 你全家變植物人啦

有冇telegram

屌你老母發現狗公一隻

樓主好young

有咩問題

冇問題呀臭雞

無辦法，男人世界裡面，佢睇你唔上，佢根本唔會對你有意思，興趣

我依家學緊規舉
仲有咩可以教小妹

睇你點define男仔

點define男仔的正常樣？

千祈唔好講坤哥

比個忠告你，自己鐘意既一定要去馬
唔好因為有人倒追，搵牛騎馬而應承
唔好同無意思既女仔有咁多身體接觸，因為對你有意思既女仔其實會好介意（好多時男校因為少接觸女而有d來者不拒的感覺）
最後男仔要man 少少，優柔寡斷是大忌吖
P.s.男校好似鐘意姐姐多

普普通通唔矮 個人整整齊齊ok啦

點會

認同呀
男仔身高重要過樣

180咪又係無女
性格閪都係死

已經算係中上

啱啱相反，身邊全部都係仔但都係出唔到池，可能真係我太柒

咁先係正常樣 香港九成女仔都唔正常

咁讀到大學大專汁汁個樣化下妝差唔多啦
落左妝另計

屌你老母想識人就話人狗公 你生活中係未冇女性朋友

全部都係朋友？
會唔會係你似佢地兄弟

啱呀 個個汁完都唔柒咁

太過男人成日比人friendzone 巴打friend冇發展空間仲要比人當我男人咁 明未？

屌個人毒去邊都搵唔到另一半架啦
利申Nursing a0男

Pmed

唔係皮膚極差同黑果啲都變好樣

[url]
[/url]

入去比個正評

係度貼tg會有大把人approach

Hi 樓主 我都NURSING WHATSAPP我屋企電話：3345678 重複一次 係3345678 十點後鐘唔好打黎 因為我訓左

比真電話我wts你la

可能有都唔出奇
不過果個男仔都係自以為正常樣, 但比樓主定義為毒撚樣reject左

返而想知點知有女仔對人有意思，同埋真係唔知同人保持距離 (中學個陣日日對班frd磨屎忽真係玩到零距離)
p.s.因為中學得老師係女人，所以對姐姐有幻想

屌 成個交友post咁
系你老尾

毒撚表示social嘅女仔自己邊有自信中意吖
都係毒毒地又正常樣嘅正啲
利申：A0

鍾意成日笑 多野講既女仔
好想同佢地瘋狂9up
但唔係粗口橫飛果隻麻甩女

你都識講自問自己正常樣啦 唔代表人地都咁諗架喎

樓主留tg即刻大把人穩啦

點先叫溝緊你先 可能啲人一直都溝緊你，但係你frd zone人

十足十乜鳩Secret果d發春學生哥MK文 放完聖誕元旦假啦

樓主幾歲 想識你

毒撚好驚social女

咪就係

交友app = 約炮

點解我見親識親既都係多社交多話題既外向女
樓主呢d好少見

利申 鐘意

曲線收兵

樓主當高登係交友app
btw收皮未 系你老母

哇 厹集中地

搵食行遠啲啦 呢度唔係交友app呀mk妹
系系系 系你老尾呀

求識樓主方法 nursing毒男

比人話交友post
我收皮啦

樓主姓黃？

面皮薄撚到
你而家知點解溝唔到仔啦

入黎呢個post係為左讚呢個留言

social女仔先正

知啦咁點樣面皮厚啲

留低TG

之前上common course 都識過nursing嘅女仔

覺得點

正常人
不過唔應該用科目去stereotype